區選大勝 但有一個問題

今次區選大勝 但泛民可以一席派幾個出黎選 嚴重介票
但睇番對家一席就一個選 唔會有重複
而今次贏左應該會令更多人心紅想選
所以我地應該好好考慮點樣分配好非建制人選（當中包括泛民 本土等） 之前有巴打講過話搞初選
我覺得都可以但我地唔係剩係得一個黨
所以要再諗諗

1

2

3

4

5

攪初選係較為公平既做法

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

push